 file coding is UTF-8

 Реализовать несложную файловую систему в оперативной памяти:

 ФС должна реализовывать следующий API:
  - create file
  - read file
  - copy/move file
  - edit file(редактирование содержимого)
  - delete file

 Файлы могут быть 2х типов: директория/обычный файл

 Написать unit-тесты
-------------------------------------
   Допущения/ньюансы реализации:

   - текущая реализация не является потоко-безопасной.
   - имена файлов и папок имеют вид "/name1/name2/nameN"
   - имя корневой папки "/"
   - в именах файлов/папок допустимы символы [a-z] [A-Z] [0-9] '_'  '-' '.'
   - имена CaseSensitive: "/file" "/fIle"  это разные файлы. В 1-ой папке одноименные файл и папка не могут быть.
   - размер папки - кол-во файлов и папок.
   - при операциях создания, копирования, перемещения папка назначения должня существовать.
   - изменение размера файла после создания невозможно. Только пересоздание нужного размера.

---------------------------
Возможные улучшения (в рамках данного API)

 - переписать интерфейс FsInMemory:  в качестве типов для передачи имен файлов и папок использовать не String, а FsPath - это более оптимально.
   версию интерфейса FsInMemory со String оставить, но переписать как прокси поверх FsPath реализации.
   Unit тесты построены на String интерфейсе и будут тестить весь код.
 - реализовать ф-цию move как честное перемещение узла. Сейчас реализовано через полное копирование и уаление старого.

 - реализовать ф-цию увеличения файла функцией  FsInMemory::appendFile(String fileName, byte[] data);
 - реализовать потокобезопасный режим пользования ФС (монопольной блокировкой)
 - реализовать режим блокироки в ФС (много читателей/один писатель):
       разделить блокировку при операциях с ФС на 2 последовательных непересекающихся шага
       сначала - блокировка дерева FS (поиск, создание, удаление узла), для этого создадим отдельный фейковый объект - локер.
       Когда узел найден, то отпускаем блокировку дерева, и блокируем сам узел и его данные на время чтения/записи/добавления.
 - реализовать хранение данных в файле не 1 массивом, а списком массивов по Н байт
 - добавить ограничение на глубину дерева папок.
 - добавить ограничение на размер файла
 - добавить ограничение на размер имени файла/папки (отдельного, не полного)
 - дописать javadoc в исходниках.